屌你老母基佬杰贏左區議會即刻收哂火？

淆底驚得罪人 作大9up都唔敢?
分分鐘依家係300萬人報細添

係啦係啦 400萬都黎緊

又係政棍出賣香港人
選完一個月都冇即見底...好波

人地明明係講維園出發80萬,你唔通想佢學黑警用毅進制咩,佢計撚到插隊咩

洗唔洗人身攻擊自己友

1億人呀

條死GAY佬又報細數，割唔割？

又想比人追擊？

700萬人就差唔多

俾個9up計數字你同毅進制又咩分別
一句講曬唔好輸打贏要
人少左係不爭事實 需要正面面對

喂啊唔好咁冇禮貌啦

分化都分化得你咁肉酸

屌
點撚止80萬呀
唔係想分化，但佢哋做乜撚嘢呀
下次不如咪撚搞啦

不如下次民記自己搞啦

上次170萬已經俾人屌佢報細數
今日80萬？

分化

On9 dllm

真 分化分到咁撚低層次
真係好撚柒樓主

人地區議會贏左 係咁ga啦

個基佬贏左區選就自保唔敢作大

你把口仲賤過啲藍絲
blocked.

戇鳩

對社民連觀感一向麻麻

又Block得

真係好撚低級呀三毛

拉

Over左喇樓豬

又block一隻曱甴，好心依d野你地搵專業PR搞啦YJ仔

分化L

咁撚叻你數囉，你可以質疑佢報細數，但唔可以咁唔尊重人囉

Block

X2

唔講大話=出賣香港人

5毛拉

在意個人數把撚咩
林奠咪一樣唔理
推聽日吧啦

我屌你老母 拉

走開啦三毛分化撚
咁易畀你挑撥到個運動唔會走到今日

印象中得黑警藍絲會鬧佢基佬

基佬前 基佬後 樓主我屌你老母

添馬都42慢人啦
佢唔識計就咪出黎報數啦

hello sir

報數關區議會咩事

起碼600萬人啦

佢地排隊屌你老母

分化撚

6百萬人又誇左D

5百萬人到啦

作夠14億好唔好

Blocked

追擊5毛專員
鳩飛丸酒
上條當麻
濕鳩liy-好喜歡她
早餐紅茶

5毛熱狗list
手動加

300萬
C清係咪冇去過二百萬個次

分化撚 blocked

咩事都好 唔好屌
不分化啊

hi廢清sir

blocked

分化都高招啲，大佬

掰 自己單機

交換議席

Sir

識唔識尊重兩個字點寫，分化撚blocked

好多 黑警 迷雲黨上晒水

對家招數姐